颱風咋嘛 嚇唔到我地既

作為世界第一 邊似得香港其他三流學府比
一個10號波打埋黎即時嚇到鳩縮要停課

論打機冇人夠我地勁

論打架全港冇一間學校打得贏我地

不枉課左咁多金

VTC好波

估唔到連登得咁少ive仔

ive宇宙第一

已停